利物浦準備定晒頒獎台慶祝

講真呢啲又真係要嘅，無乜好抽

。。。。

咁都正常嘅

賽會準備好以備不時之需姐。。。

依d通常係賽會提供既

曼聯唔洗準備係輕鬆既

咪係
唔通依啲都入利迷數？

唔通等last min book?

好唔環保啊

唔通等last min book?
用下個腦諗諗先講野啦
就係你呢d低質垃圾比位人入搞到反利成日比人笑

屌 緊係拎左即刻搵幾支噴漆 係架巴士到噴利記冠軍咪算囉

呢d 好正常姐

其實好似一定要準備定

猁狗

賽會準備

成班為抽而抽
你估call uber咩
準備定有咩問題呀

就係為抽而抽
係咪唔撚gur
你地捧盃咪收到我地皮囉

抽水都抽得好小小啦
你地咁不如直接屌佢老母好過

又用唔到

算啦 其實大會都可能唔想準備
只不過規矩要咁做

我屌哂啲猁狗老母呀

狗嘅老母都屌
屌開狗？虐畜喎

那來的自信

樓主好尷尬

樓主做人不如比啲氣道啦
都輸左啦 係要踩多幾腳
仲要係為抽而抽
唉～

依家唔抽等到痢攞英超先抽？

整係可以自己抽人水，唔可以人地抽下既？

未雨綢繆姐

Qpr果年曼聯一定準備得仲充足

利狗笑撚死人咩

可以抽利記領先7分再輸返 但唔係咁On9抽呢D頒獎台既野囉

係外國亞軍都要慶祝

迷你英超唔係英超？

英超冠軍（亞洲）

runner up 都需要

其實抽水都要用下腦嘅

唔講以為仲利仲踢緊16強

年年都用得著，唔怕啦

為抽而抽
柒左就話吹咩
人唔笑狗都吠
就算得數字上既可能
落後3分兼十個得失球
都要擺定架啦
如果唔係奇蹟上演既話邊度搵d backdrop

雖然我都好撚憎痢
但呢樣唔關痢事,兩隊都有機會,一定係要兩邊都準備
個杯都一個堅一個仿制,兩邊都有杯啦
你話book定巴士個D就抽得啦

我地攞唔攞盃，你地都已經收咗皮啦，曼市二奶